簡易早餐

各位巴絲可唔可以講下自己食開咩早餐？
想係食麵包同埋可以好快整好既
最近又要online class又要補習 好多野要準備
好想可以有精美早餐force自己早啲起身
唔好日日瞓到最後一分鐘

Overnight oats
用牛奶浸一晚麥皮擺雪櫃
朝早切啲香蕉 藍莓 紅莓
簡單又豐富

可以試下食飯
會long lasting d

死快d

無糖豆奶加脆脆
又唔肥又好味

之前有試過係豉油麻油日本飯素撈飯
但食左一排發現煲飯時間有啲耐，如果遲左少少醒就趕唔切，無理由拎住碗飯上堂

會唔會食完肚仔痛？
之前有一排食果仁麥皮（核桃提子乾杞子乾+老人奶粉+黑芝麻粉）
然後便秘

脆脆係邊種？求指教

類似呢啲

ohhh 好似又幾正喎
不過師兄有冇試過食到肚仔痛？
因為我腸胃都幾敏感，所以想問下你係咪日日食都ok
不過我應該會買包返黎同屋企人share 試

我都係易肚痛啲人
所以用豆奶好似好過牛奶！

ohhhhhh咁我就可以安心試下啦

預早煲定
擺急凍 (唔好擺普通冰格除非1至2日食晒)
朝早熱返佢

不過想問大家會唔會有配麵包既早餐
唔想成日食黎食去都係火腿、蛋、芝士、吞拿魚沙律、蒜茸包

朝早係叮？定係隔水蒸？

都得

大坂王將餃子
十分鐘之內搞掂 暖胃又好食
有微波爐就叮燕麥加牛奶

okkk 你係點食？

I mean 配料

未食過呢款但都多聽人講，我試下夜晚煎黎食下先。
因為我通常係自己包，我好中意包餃子，所以好少買出面街果啲

早一晚將腸仔煙肉蔬菜切碎，放入雪櫃
起身打兩隻蛋落去撈兩下，放入焗爐190度15分鐘
刷完牙換完衫就食得

好食 仲要佢餃子有埋油水 你淨係放上pan較細火煎就得 其間可以去梳洗

ohhhh有羽根？

我唔食早餐的

叫外賣